{
  "categories": [
    {
      "name": "Fonctionnalité",
      "questions": [
        {
          "question": "Comment me déconnecter ?",
          "response": "Cliquer sur le profil et sur \u00ab d\u00e9connecter \u00bb."
        },
        {
          "question": "R\u00e9silier mon abonnement",
          "response": "Allez dans \u00ab param\u00e8tre \u00bb, \u00ab r\u00e9silier mon abonnement \u00bb."
        },
        {
          "question": "Changer mon abonnement",
          "response": "Allez dans \u00ab param\u00e8tre \u00bb, \u00ab abonnement \u00bb."
        },
        {
          "question": "R\u00e9initialiser mon mot de passe",
          "response": "Allez dans \u00ab param\u00e8tre \u00bb, \u00ab r\u00e9initialiser mon mot de passe \u00bb."
        },
        {
          "question": "Modifier le nom d'utilisateur",
          "response": "Allez dans \u00ab param\u00e8tre \u00bb, \u00ab modifier le nom d'utilisateur \u00bb."
        },
        {
          "question": "Modifier mes informations personnelles",
          "response": "Allez dans \u00ab param\u00e8tre \u00bb, \u00ab informations personnelles \u00bb."
        }
      ]
    },
    {
      "name": "Sant\u00e9",
      "questions": [
        {
          "question": "Est-ce normal de ressentir des douleurs apr\u00e8s une s\u00e9ance ?",
          "follow_up": [
            {
              "question": "Combien de temps durent-t-elles ?",
              "options": ["24h", "48h", "72h", "plus", "je ne sais pas"]
            },
            {
              "question": "Est-ce des douleurs :",
              "options": ["articulaires", "osseuses", "musculaires", "je ne sais pas"]
            },
            {
              "question": "Quelle est la localisation de la douleur ?",
              "options": ["t\u00eate", "membres sup\u00e9rieurs", "membres inf\u00e9rieurs", "dos", "sangle abdominale", "thorax", "cou", "pieds"]
            },
            {
              "question": "Est-ce des douleurs fr\u00e9quentes ?",
              "options": ["quelque fois dans la journ\u00e9e", "constamment", "constamment m\u00eame la nuit", "1 seule fois depuis la derni\u00e8re s\u00e9ance", "je ne sais pas"]
            },
            {
              "question": "Quelle est l'intensit\u00e9 de la douleur ?",
              "options": ["faible", "mod\u00e9r\u00e9e", "intense"],
              "scale": {
                "0": "pas de douleur",
                "1": "douleur faible",
                "2": "douleur mod\u00e9r\u00e9e",
                "3": "douleur intense",
                "4": "douleur insupportable"
              }
            }
          ]
        },
        {
          "question": "Mon \u00e9tat de sant\u00e9 a \u00e9volu\u00e9, o\u00f9 dois-je le mentionner ?",
          "response": "Dans \u00ab param\u00e8tre \u00bb, \u00ab mes informations personnelles \u00bb."
        },
        {
          "question": "Comment contacter un des professionnels ?",
          "response": "Dans le \u00ab chat \u00bb."
        }
      ]
    },
    {
      "name": "Sport",
      "questions": [
        {
          "question": "Je souhaiterais modifier mon programme",
          "response": "Allez dans \u00ab param\u00e8tre \u00bb, \u00ab programme sport \u00bb, \u00ab modifier \u00bb, rdv t\u00e9l\u00e9phonique ou en visio, affichage des disponibilit\u00e9s de rdv (comme dans doctolib)."
        },
        {
          "question": "Mes objectifs sportifs ont chang\u00e9",
          "response": "Allez dans \u00ab param\u00e8tre \u00bb, \u00ab programme sport \u00bb, \u00ab modifier \u00bb, \u00ab objectifs/attentes \u00bb, rdv t\u00e9l\u00e9phonique ou en visio, affichage des disponibilit\u00e9s de rdv de la coach (comme dans doctolib)."
        },
        {
          "question": "Comment contacter la coach ?",
          "response": "Dans le \u00ab chat \u00bb."
        }
      ]
    },
    {
      "name": "Nutrition",
      "questions": [
        {
          "question": "Je souhaiterais modifier mon programme",
          "response": "Allez dans \u00ab param\u00e8tre \u00bb, \u00ab programme alimentaire \u00bb, \u00ab modifier \u00bb, rdv t\u00e9l\u00e9phonique ou en visio, affichage des disponibilit\u00e9s de rdv."
        },
        {
          "question": "Mon r\u00e9gime alimentaire a chang\u00e9",
          "response": "Allez dans \u00ab param\u00e8tre \u00bb, \u00ab programme alimentaire \u00bb, \u00ab modifier \u00bb, \u00ab r\u00e9gime alimentaire \u00bb, rdv t\u00e9l\u00e9phonique ou en visio, affichage des disponibilit\u00e9s de rdv de la nutritionniste."
        },
        {
          "question": "Comment contacter la di\u00e9t\u00e9ticienne ?",
          "response": "Dans le \u00ab chat \u00bb."
        }
      ]
    },
    {
      "name": "Notifications",
      "events": [
        "D\u00e8s qu'il y a modification des informations personnelles",
        "D\u00e8s que l'utilisateur a mentionn\u00e9 la question de douleur",
        "D\u00e8s que les objectifs et attentes ont chang\u00e9",
        "Notification de message dans le chat"
      ]
    }
  ]
}
